13-01-2019
-CODIGO DE BARRAS LECTURA.

-Modulo de Promociones.
Admin, ASESOR
Alertas cuando hay una promo nueva.

****---------PRIORIDAD comparacion de cruce de informes para saber el cumplimiento.
Colocar en funcionamiento el aplicativo. y corregir todo en base de datos--------------********

-Modulo para Fidelizar cliente
Resultados por asesor

-Modulo Financiero 
Comparacion de lo pedido por el aliado
pendiente excel para ingresar al aplicativo

- modulo ruteo, monitoreo de zona

-Identificar usuarios externos venta sim



